又中二病發！

咪講咗唔好用BB彈槍囉！
引到成堆tear gas射上橋啦，收埋佢收埋佢！

鬼